有無手足追開天空侵犯？

自從憤怒面具人出黎開始就愈黎愈正

有，狙擊手op

九遠

理火

大天使

巫女
二瀨和游理

女主越黎越肥

有

巫女戴返面具好啲

相川好煩

好撚矛,依家又話勁得濟要排除,咁你整個世界出黎把撚咩

對奶開始活潑

近神者

大天使究竟咩來頭

勁抽仔

阿大

之唔係。。。

代表左高登仔網上世界同現實世界嘅分野

好想女警出多啲場

二瀨醬百合

圖都無張

狙擊手
btw呢套係我少數唔係為咗J女，而係為咗J仔而睇嘅漫

最強使徒的理火和已經成為近神者的狙擊手
希望作者唔好寫死對基友
另外二瀨和游理會唔會百合成功

游理 最強近神者+最強天使